<鏗鏘集> 周街播

多謝鏗鏘集
還原元朗恐襲
未睇既手足快 d 睇

做飲食業既手足可以既話
將餐廳電視係咁loop 段片

文宣手足可以網上狂share
刷hit rate

街站手足可以係各地鐵站外播

普通人既你都可以係巴士，地鐵
大大聲睇YouTube

要全香港人都睇到

周街播

車箱內大大聲播

推

入機場播

Fact checked
明天機場博覽館要人！！
7.31
16:00-17:30
機場Asia World Expo-Summit 2號展館
政府開pre policy address meeting!
會議是為運輸及貿易界而設既諮詢會，將有好多公司出席！

聽日7.31機場博覽館要人！！！

鏗鏘集
廢老會入到口

人人都要睇到

黑警屌你老母

推，好多冇乜反應既人睇完呢集都表態

自己share
扮send 錯去公司group 都冇所謂

返工收工係咁大聲播